真心，考警察嘅基本門檻真係on99

屌你老味，入得做警察嘅大多數都係班毅進仔，而入得毅進嘅大多都武館Band3學生，你要班飛仔揸槍出街，姐係好似有個出身於高（蕾）嘅學生隨身帶把槍，周圍行問你驚味。強烈要求警察嘅基本入職門檻係大學